巴膠真係on9生物

由其巴士台果堆，唔講以為巴士佬至高無上咁，點樣錯都係人地錯
好似呢單咁，咁撚樣司機都無錯

巴膠真係社會垃圾黎

yes

佢地眼中巴士佬=上帝